反制台灣統媒強力放送韓國瑜 批踢踢鄉民祭出這個奇招留言「韓國瑜一統中國，取代習近平」

反制統媒強力放送韓國瑜 批踢踢鄉民祭出這個奇招...

2019-03-10

〔即時新聞／綜合報導〕有網友在批踢踢上發文指出，從過年開始就發現某媒體24小時都在播送韓國瑜的新聞，對此批踢踢網友「dekupalace」提出「反制這類統媒大量報導韓國瑜的其中一種方法」，就是在這類報導底下大量留言「韓國瑜一統中國，取代習近平」。而該網友提出的方式也在批踢踢八卦板上成功帶起一波風潮。

批踢踢網友「dekupalace」指出，「服膺於共產黨底下的發言」特性就是「自我審查」，留下「韓國瑜一統中國，取代習近平」這樣的言論，不用是真的也未必「要對習近平或共產黨造成影響」。dekupalace認為，「只要這件事現在或日後可能被拿來作為清算工具或引發管制就可以了」。至於是「誰的清算工具或對誰的管制」，該網友認為就是讓報導底下出現，「取代習近平等字詞的統媒，以及沒把這件事情處理好的國台辦等」

網友dekupalace表示，這個方法應在「包括yahoo、統媒官方頻道、youtube和facebook等」平台上製造出「引領潮流的感覺」。dekupalace指出這個辦法除了可以「挑起紅統和中華民國派之間的對立」，「同時也盡量讓中華民國派知道，習近平已經不容許中華民國這件事。」

網友dekupalace強調，「世道很惡，壞人很糟，用謊言可以騙取很多東西。但也正因如此，真正尋求改善世局的好人，需要的是更多的機心和算計，而不是嘲諷和自以為正義，以及只在自己的同溫層發言。在這假新聞和風潮為上的時代，好人也需要更有心計的思考和方式。」

網友dekupalace的提議引發大量的網友們在韓國瑜相關新聞下留言，「韓國瑜一統中國，取代習近平」。

而日前也有網友在臉書上發起活動，認為像韓國瑜應該取代習近平成為全新的中國領導人，高呼「韓國瑜走進去，習近平滾出去，中國發大財！」、「鑽向敵人的心臟！」
<自由時報>

<PTT>
反制這類統媒大量報導韓國瑜的其中一種方法

先講結論，就是統媒報導底下都無可避免地大量出現，「韓國瑜一統中國，取代習近平」，這類的推文，想跳過後續長篇大論的話，直接推這個就可以了。

正文：

這個方法其實應該前面有很多人都想過，但到目前好像還沒有執行得很好，所以我就po了

簡單來說，就是讓報導韓國瑜有可能讓紅色不高興大家都知道，很多東西，推久就變成真的而服膺於共產黨底下的發言，一大特點就是自我審查也就是說未必這件事情要對習近平或共產黨造成影響，也不用是真的，只要這件事現在或日後可能被拿來作為清算工具或引發管制就可以了誰的清算工具或對誰的管制呢？正是那些竟然在報導底下出現取代習近平等字詞的統媒，以及沒把這件事情處理好的國台辦等

這邊要注意的一點是，重點不是ptt八卦版要出現這樣的言論，而是其他地方需要出現包括yahoo、統媒官方頻道、youtube和facebook等

全面地，在所有有關韓國瑜的報導底下都由鄉民去大量推這樣的字句洗版

但是也因為要大量推，同時要有較真的意味，所以像八卦板目前的韓國瑜要成為中國新共主的推文，有時候都太過戲謔，也太過分散

要有種真到會讓統媒和國台辦怕可能會惹禍上身的程度，這需要有引領潮流的感覺，因此簡單的標語會比較容易廣泛流行。當然這邊我其實還不確定簡單和戲謔哪個比較好，因為戲謔比較好玩，可以吸引比較多人加入並擴大渲染，所以也許一半簡單一半戲謔會是效果更好的比例。

這類的做法其實還有很多額外的好處和衍伸，例如我們可以在相關報導底下，遇到五毛來論戰，第一件事情就問他，你支不支持韓國瑜取代習近平

想當然爾，五毛一定會支持習近平，但五毛往往講話帶刺，以及需要展示忠誠捧習貶他，

這樣就有可能讓五毛貶低韓國瑜進一步引發中華民國派和五毛的網路口水戰。

這是好事，中華民國派的泛藍，再怎麼藍，都比紅統派好太多。

也許他們信奉藍色的經濟與政治思想，但這些有時候只是如左右派般信念的不同，

與賣國的紅統有本質上的差異。

而我們要做的，就是要分離出這種差別，並挑起紅統和中華民國派之間的對立。

同時也盡量讓中華民國派知道，習近平已經不容許中華民國這件事。

而這類做法，不只韓國瑜，其他的人也可以用，例如朱立倫、吳敦義、王金平等

王金平如果要支持鞭刑，那我們就可以推鞭打習近平之類

這樣東西的優勢是什麼，就是不拿紅色好處，與不是紅統派的的人，根本不用怕這招

不只是台灣主體為主的勢力而已，如果有堅定中華民國派的泛藍政治人物，

其實他們也完全不怕這招。

但這裡要特別注意一點，那就是這只能用在人身上，不能用在事物身上，例如和平協議，

因為如果我們推和平協議民主外送，拔下專制習近平。

這會被很多中華民國派的泛藍群眾當成是真的，而更讓他們相信要簽和平協議。

簡單來說，短期的事物等明確會對台灣不利的事情，我們不能這樣玩，

我們只能用這種方法來反制受紅色壓力的政治人物而已。

講了這麼多，其實主要是要提這背後的概念，

就是世道很惡，壞人很糟，用謊言可以騙取很多東西。

但也正因如此，真正尋求改善世局的好人，需要的是更多的機心和算計，

而不是嘲諷和自以為正義，以及只在自己的同溫層發言。

在這假新聞和風潮為上的時代，好人也需要更有心計的思考和方式

如果你認同這樣的說法，或者只是想試試效果如何，或想戲謔一下

都歡迎這麼進行，請在底下一起推

「韓國瑜一統中國，取代習近平」

讓這篇推爆，讓這樣的做法延續並擴展到統媒的那些網路媒體與同溫層，

推完後也可以如帝吧出征般，看到任何統媒的韓國瑜相關報導，就在下面推類似含有取代習近平的標語

把這樣的東西推得跟真的一樣，像先前的中國臺北一樣，然後等著它發酵吧

如果這篇有爆的話，那我後續會再說一下，如何減少和平協議成真的可能作法。當然，只是可能作法，不能擔保效果如何，因為現在風勢真的很差，所以我們只能盡量試看看。

以上，感謝諸位。

支持梁振英
取代習近平

國家主席梁振英
黨總書記韓國瑜

軍委邊個負責好？

崔世安 三地都有人

幾時我地先咁識玩

689 取代雜近平！！！

醒目

當香港都係一個國家嘅時侯
人哋可以咁樣玩係因為人哋真係一個有軍隊同有獨立政府
唔使再幻想

梗係古今支那第一軍事奇才
韓信關羽岳飛徐達林彪皆比不上嘅毛新宇

689兼任

支持梁振英做國家主席

韓根本就咁諗

梁振英同志要做軍委主席

2015嘅？

新移民？